[Season 4]ViuTV Chill Club 星期日 21:30 (38)歡迎二汶 召喚LMF

主持: 羅敏莊、趙學而、駱振偉
嘉賓主持: 林二汶

第四季三位主持將改以輪更方式，安排其中兩位亮相，更不時會邀請歌手擔任嘉賓主持 。

Band List:
樂隊總監 Joey Tang
鍵琴手Abby Wong
鋼琴手 Dennie Wong
結他手 Andrew Cheung
低音結他手 Jacky Man
鼓手 KB
和音及音樂編程 Pam Chung
混音工程師 Marcus Ho

Credit to 毒撚一個可盡興
Chill Club 推介歌單 5/10 - 9/10
黃色代表之前都冇播過

林欣彤 - 次元壁
廖貝瑩 - 許願池
陳柏宇 - 感情這回事
周慧敏 - 眼淚的堅強
唐浩嘉 - 一刻女生
ONE PROMISE - 懷念晴朗的雨天
RubberBand - 健兒
徐天佑 - 機械輪迴
洪卓立 - 我們都想旅行
黃妍 - 遲起的鳥兒有蟲吃
林家謙 - 特倫斯夢遊仙境
徐加晴 - 短期租約
黃淑蔓 - 猜猜我是誰
謝雅兒 - 光
姜濤 - 孤獨病
陳凱詠 - 隔離
安俊豪 - 卡關達人
林二汶 - 再聚
張國榮 - 春夏秋冬 A Balloon's Journey

Credit to 新快速
Chill Club 第49集
4/10/2020

主持: 趙學而/駱振偉
主題: 念念不忘的情歌
嘉賓: 劉浩龍/ToNick

開場
Joey Tang - 情歌 (側田) [2006]

ToNick/駱振偉 - 長相廝守 (ToNick) [2017]
劉浩龍 - 思覺失調 [2004]

劉浩龍 - 火花不等人 [2008]
ToNick - 鬼滅之日 [2020]

新歌介紹
劉浩龍/小肥 - 砒霜之後
KB - 又要睇又要驚

駱振偉/趙學而 - 爛泥 (許志安) [2001]
趙學而/劉浩龍 - 取消資格 (陳小春) [2001]
ToNick/Joey Tang - 我甚麼都沒有 (陳奕迅) [1998]
劉浩龍/ToNick - 髒話阿七 (劉浩龍) [2012]

最後七個字

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

Chill Club推介榜 第40週
1 4 再聚 林二汶
2 5 迴光物語 Jer柳應廷
3 NEW 春夏秋冬A Balloon's Journey 張國榮
4 3 特倫斯夢遊仙境 林家謙
5 7 如何忍眼淚 鄭秀文
6 6 感情這回事 陳柏宇
7 NEW 隔離 Jace陳凱泳
8 8 次元壁 林欣彤
9 10 鯨落 Ian陳卓賢
10 NEW 眼淚的堅強 周慧敏

人間繼續有人

柳？？？？？？？？

又係親生仔冠
CLS VIU

Jer

似係jer柳喎

jer 幾好啊

直覺話我知林家謙會直線衝返上第2

升咁多

Lol 升7級

唔同feel
都好聽

JACE幾時同家謙一齊上

鯨落

比Jer啦

我澄

Jer真心好聽wo D歌又正
不如你試下聽先

你返去睇TVB啦
邊個出嚟唱你都屌

會唔會 個勢唔係準備落榜？

首歐係好聽既

Mama, ooo
Didn't mean to make you cry
If I'm not back again

jer

真係jer

下星期直接第1

JER

Jer冠到了

Jer!!!!!!!

good

唔係 mirror 冠 : 屌親生仔都唔冠
係 mirror 冠 : 屌又親生仔冠

契仔係咪排緊下星期個第一

呢排秋風聽春夏秋冬真係好撚正

呢首ok既

進藤光

Chill Club推介榜 第41週
1 2 迴光物語 Jer柳應廷
2 9 鯨落 Ian陳卓賢
3 3 春夏秋冬A Balloon's Journey 張國榮
4 6 感情這回事 陳柏宇
5 7 隔離 Jace陳凱泳
6 5 如何忍眼淚 鄭秀文
7 8 次元壁 林欣彤
8 10 眼淚的堅強 周慧敏
9 4 特倫斯夢遊仙境 林家謙
10 NEW 天空之門 曾樂彤

聽jer live 最好享受

Jer!!!!!!!!

真

呢首正喎 第一首水刑物語仲正

哥哥拎唔到冠軍呀

小克啲詞真係好正

正常chill club個榜都唔夠位 會直接走

btw 我覺得水刑物語好聽啲

Jer b

希望Ian唔好冠
首野好撚普通K歌feel

點都好過成熟.不了妹咗幾個月

鯨落會唔會死位，下星期上蝸牛 burn out

原版果首仲正

同意

呢首歌令我對Jer改觀

Jerb!!!!!!!

特倫斯冇了

值喎

Jer!!!!!!!!!

Jer Jer live

認同
mirror未上chill club: 屌viutv 點搞呀
mirror上chill club: 屌又係親生仔, 係咪冇人到咁呀

好憎個頭

JER 正呀。。

認同

林家謙條cctvb狗快啲出十大啦

係啦 但果陣上既話會比人屌死

主要係詞唔係好順

Error>mirror

見到感情這回事排第四 我就會繼續支持chill club 希望有冠

我都係鍾意水刑物語多d
到而家都成日loop

不如你聽下先

佢其實都唱得好似cd機

如果水刑9分
迴光都值8分

推薦多一首俾你
Snowman嘅 風裏長街

但係個頭佢carry得幾靚

不知幾靚

Jer jer

同埋突顯Ian唱歌咬字有問題

好難服侍

開公眾投票：咁實係Mirror次次冠

唔開： 造馬

whatever啦
一星期換一次

Jace 港版aimyon

我鍾意迴光多啲

jer live 真係好好聽

Jer B今次有望鏡頭

咪盲反 我開頭都係咁 但係後尾發覺jer ian都唱得唔錯

楊過

Jer live好聽

真係要搞搞佢 影響聽感

同首歌閉目沉下去啦

同姜濤一樣

真心想請哥哥上嚟唱

好懷念 好想聽佢講嘢

係正
希望唔係藍屍

人又靚 曲風又正
我要繼續推JACE

呢首抵拎嘅

有咩問題 明哥憶蓮 都係903 捧出嚟

呢首真心正
jer 都好正

有feel啲
有空間感

CM啲人成日吹佢會過星夢

唔緊要
都係jerb唱

石破天驚

條眉仍然有造星果時俾人話嘅問題

要搵七師父

覺得佢同刀削面一樣
唱得唔差但係d歌好悶

要識 7cfu

大家覺得感情這回事有冇機會

似係佢啦

七師傅得唔得

Viutv 應該繼續請唔同類型既香港地上地下音樂人上去

快 咁就唔使點見到佢

要紅啊jer b

做飯謙

會變靈異事件
btw哥哥真係好正

有團蝦影

批准佢伴舞

或者叫厹神落去訪問哥哥囉

吳林峰曲 小克詞 加埋個唱都好正

Jer把聲好熟

不過今次真係高汁
甩咗陣我愛老婆味了終於

我現時自己肯做飯

JER真心正

有 同公司chill club淨係封殺藍妍咋嘛

巧多眾生

mag

如果哥哥得獎︰
多謝呢間新電視台viutv
可以比個冠軍我, 令我都覺得好開心
不過環球唔好再消費我啦
我都冇咁多歌同demo俾你哋消費

點解唔係林家謙冠

姜濤我一直都唔鍾意佢唱歌
佢首孤獨病我聽左半首就熄機

阿mag跪喺到含

逆流
及時雨
Instinct of Light

jer唱歌好好聽

會啦 又可以乘機請佢上黎唱live

掛住7cfu

應該仲有好多 你唔洗擔心

903其實仲痴根啦
森美, 艾粒, 林狗一有歌
都會變成冠軍歌

但詞同歌好正

佢一首歌錄咁多次
點都會搵到啲倉底貨嘅

諗起佢嗰堆苦情歌

正

林狗真係搞唔掂

GINGER 新歌反而唔係幾好
D 音 好似唔多有FEEL

姜濤新歌已經幾明顯有進步
希望繼續改善

森美移動

尤其係林狗一上榜即冠都好似試過

自己人都唔捧 點會有人識
佢地D歌都好正

浪費左首歌

順便澄清下佢未死嘅城市傳聞

吃掉前男友

下集會有佢

仲有per se

bo bo bo no n boy

鐵樹蘭都上嚟就正
凡人對抗命運！！！

lm

上次咪做咗訪問囉屌你

bo bo bo no n boybo bo bo no n boybo bo bo no n boybo bo bo no n boybo bo bo no n boy
好撚洗腦

我集碟仲係度
boy band boy band 冧歌好骨痺

小肥 + Jason

垃撚圾廣告

聽IAN唱歌好似張信哲唱咁..但人地係台灣人 你好似講野唔正咁

孤獨病 我覺得本身曲就唔吸引
D音轉得好怪
聽到唔順 硬係覺得怪怪地

希望唱時光機

Boyband

Pop啲嘅都大把正嘢
例如Per se

agree
其實冠自己人冇問題
最緊要首歌值
Jer 呢一首實至名歸
恭喜曬

親生仔加成

BTS有幾紅

必睇

所以張信哲係台灣人嚟講唱得好正

時光機唱K必點

終於有陳蕾

有un

Do or Die

我都有買

Do or die!!!!!!!!!

阿phat個頭咩事

點解唔唱新歌

直播室也突然感疲倦
夜已深 孤單似在喘氣
首歌好撚有feel

Un到張凳爛

陳柏宇

雲根繼續有云
期待美國光臨

會唔會唱

大懶堂

迴光洗腦啲
水刑就震撼啲

總結：2首都

超儀係咪都係黃其實
佢老公係廿四味喎

頂你

訪問有咩用
無衝突
講緊Sony個個上榜實冠係得佢藍底而無

咩事

大懶堂LMF架WO 師兄

。。。

千呼萬喚始出來

其實好似得阿肥出過聲

Outro Do you know me就完美

係都冠咗特倫斯/隔離先啦

安仔頭

好攰

係咪差阿肥未結婚 明明好hot

迴光走咗又多一個位

仲以為成隊都有出聲

又唔記得改番個詠字

咁唔爭在唱埋老豆咪索茹

父子騎驢

覺得唔會上蝸牛

雲根繼續有云 成日寂寞鳩痕
每日淘寶 天天發瘋 喊三聲不要緊
雲根也是個云 為見侵侵療愈痛心
要在青山繼續人生 終生監禁

雲根繼續有云 期待美國光臨
要是彭斯留下皺紋 你相信仍吸引
雲根也是個云 面對Tao Bao情難自禁
每日出Post繼續人生 有眼淚滲

放下FB以後人生 有眼淚滲

我想聽阿田唱呢首
不過二汶好聽

二汶把聲

而婆跟得好貼

eman 做咩同護旗手唱歌

好好聽

mp4

黃加藍變綠

又有隻刀boy

到底個Jer仲會有幾多首XX物語

二汶

條仔點彈出嚟其實
完全唔識佢

天空之城

側田唱得好聽好多

可能遲早有一首會係零食物語

下首叫零食物語啦

等畀fans屌

刀boy唔好出聲得唔得

Put your hands in the atmosphere

呢條友係咪take咗嘢？

佢d咀臉好撚作狀

hey 你老豆索K

零食物語

好好笑

把聲搞唔掂
小弟唔識欣賞

其實條友係乜水

淨二汶唱得唔得🙏

想聽

Rapper
無聽開嗰個圈啲嘢唔會識，亦都唔需要識

佢幾時上呀

上連登好搞笑

個個巴絲都識佢咁
完全唔知佢係邊個
淨係覺得佢好柒 成個弱智仔咁
企都企唔直

二汶唱得好好聽

把聲清到

阿田 我要聽情永落呀

二汶 同而婆 把聲好似

好想側田上黎唱爆佢

Same

做乜要一定揸吓條丁？

正呀

Heyo

而婆真係跟得好貼
盛夏的舞

我要聽情歌 男人KTV 美麗之最

搵人民幣嘅垃圾

佢fing手特別乸好核突

柒撚過厹神

而婆唱啲咁潮

而婆唱呢首正啊

而婆好Q正

盛夏的舞

屌牙
麗英飲歌OUTRO

件垃圾收皮啦 死返cctvb

鯨落遲咗咁多都補番上榜

唔洗踩到人地弱智仔掛

1.5h plz

佢好似唔喺香港
之前聽訪問話係第二到國家

隻歌好似改好似慢左一拍咁既

幾時請衛氏姊妹

係咪就返而婆

好欣賞而婆咁肯接受新野

有名你叫契仔

個樣真係好似
企到個人縮埋一舊咁

Hey mr DJ 要播爆這天地

真係似 唔洗踩

衛蘭新歌好好聽

BOk
30日

估唔到chillclub都有heyo聽

唔係弱智又點會去護旗

係喎
呢排好鍾意聽衛蘭

嗰時去睇側田演唱會
心諗咩事條友rap到錯曬beat呃飯食
就係呢條刀boy
呢世都記得

dl咗未聽

好似以前幫人做音樂底beat底先，做做下不如自己都rap埋一份

契仔先有嘅特別待遇

決戰二世祖

衛蘭幾時上chill club

而婆唱得好左好多

心亂如麻 錯過你

衛蘭有新歌，係時候喇

我淨係聽佢頭兩隻碟

叫黎英上黎唱算吧啦

歌係幾正 但佢呢首live堅唔穩

而婆把聲好夾呢類歌

呀妹上咗
等家姐

唯有到愛不起
夕爺

有聲

而婆一開始唱wonderland好撚好聽

咁完

朗隊都有睇

佢其他碟都好好聽
最近新歌d曲風我好鍾意

每年903大熱：

方大同
方皓玟
艾粒
林海峰
C all star
陳奕迅

穿花蝴蝶隻碟極高汁

睇埋mv

廿四味都最得好多歌

好想聽電單車

24味 手足

control

好多佬

淨係睇廿四味

羅蘭對抗葉問

好順耳。

我洗鬼睇你台戲 你跟本有問題

刀boy

CONTROL!

Control

鐵記

好正

24味上咗，LMF都唔遠㗎喇
JB幫幫手

而婆

好似漏咗張敬軒同王菀之

細so已經收咗皮
佢啱啱俾人炒嘅時候唱呢首幾感動
估唔到咁快再次收皮

i choose free will

jeng

dough boy

鐘意鐵記多過濕鳩moment

方大同只係某幾年
事實証明佢係好撚勁 依家係台灣上埋神台
方皓玟唔洗講啦

抖咗一陣又要起身Un

E首
歌詞

明明佢地著得好普通但好撚型

Joey

好似習大

港版slash

joey哥又chrome heart

Joey哥最型

邊度普通

mv 好正 同時越黎越似盧苑恩

愛愛愛
love song
三人遊
Sing a long song

方大同呢排係咪又係摺埋咗

咁遲先知好嘥

愛愛愛
當年個個節目都播咁滯

呢D 詞 將來 無嫁喇
好快變禁歌

24 herbs in the house

係咪因為多咗副墨鏡

睇247talk都唔見brian d so咁長，頭先一開場以為mc仁嚟

多謝chill club

Love somg

下星期又陳柏宇

好不容易

力神

Dklm

係因為啲佬味

又有六隻字

屌 又真係

今晚好撚正

人地過左台灣玩啦

連二汶都要講最後六個字

認真如初 霸氣情歌
唱別來無恙就好笑

Mimi 同 Thor 冇上黎嘅

春風吹 現場加埋beatbox

諗起有次聽方大同演唱會

附近有條友嗌回水

勁想車把佢

漏咗講903大熱仲有容祖兒
當年首落棺 11月plug結果每個鐘頭都播

條柒頭刀 boy 完全2個世界

黃淑蔓

Chill Club 第50集
11/10/2020

主持: 趙學而、林二汶
主題: Hip Hop
嘉賓: 廿四味、Heyo、Doughboy

開場 on TV
廿四味、Heyo、Doughboy - Respect就OK (廿四味) [2008]

廿四味 - Hot in the 852 [2013]
廿四味 - Bring it On [2010]

林二汶、Pam - 愛式 (軟硬天師、黃耀明) [1993]
Heyo - 飄流轉 [2016]
廿四味、趙學而 - Wonderland (廿四味 feat.衛蘭) [2011]

新歌介紹
Doughboy - Mama

Chill Club推介榜
冠軍: Jer柳應廷 - 迴光物語

廿四味 - Do or Die [2011]
Doughboy、林二汶 - 天空之城 (Doughboy feat.側田) [2017]
Heyo、趙學而 - 盛夏的舞 (Heyo feat.衛詩) [2016]
廿四味 - Control [2011]

無阿Thor都有六個字

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

Chill Club推介榜 第41週
1 2 迴光物語 Jer柳應廷
2 9 鯨落 Ian陳卓賢
3 3 春夏秋冬A Balloon's Journey 張國榮
4 6 感情這回事 陳柏宇
5 7 隔離 Jace陳凱詠
6 5 如何忍眼淚 鄭秀文
7 8 次元壁 林欣彤
8 10 眼淚的堅強 周慧敏
9 4 特倫斯夢遊仙境 林家謙
10 NEW 天空之門 曾樂彤

大瘦

真係別來無恙

羅敏莊冇咗？？
轉咗做二汶？？

做飯

江若琳

diu 造飯

又做飯

吸撚左毒咁

真係有自己肯做飯

做飯哥

陳柏宇個頭核突到

自己肯做飯

黑肉

江若琳正

佢識唔撚識架

燈

自作孽...
畀商台炒得返嚟嘅同情一舖清晒

啱啱返咗英國

我自己最鍾意Orange Moon隻碟

下個禮拜咁多人

仆街燈中咗

903走晒下坡啦 連黃妍咁低質今年都比1冠1亞佢 排緊女歌手唔知第4定第5
好彩依家有chill club把關 唔比呢啲垃圾歌手上到三甲

傷情路

錯愛呀

eman 唔好學埋thor 的衰野啦

江若琳唔show腳啦

青春

想聽前兩首多啲

好似越嚟越多人

淑蔓

想屌

I will be loving you仲正啦

可唔可以

扯住唱 你瞞我瞞

Shit好期待下集

agger
我都係 黑白

我現時自己很做飯

做飯live

有去過台灣一排

近排又出咗啲兒歌

感覺上轉左型

開party

Me too

點解唔可以一人一集

我幾鐘意江若琳首高舉愛

你扯我扯

same
首首都可以plug既水準

森下仁丹Bifina S 益生菌呈獻
Chill Club
第51集 - 嘉賓: 陳柏宇、小肥、江伊晴

肯定有啲播定分開幾集播
小肥冇理由個個禮拜都有

屌藍屍嚟嘅 佢老公間生煎包係藍店

小肥 陳柏宇 江若琳
07年出道既新人

下星期日準時食飯

Chill Club
好過TVB 垃圾金曲 n 倍

套嘢都幾好睇嘅

江弱能個新名真係

江若琳嗰期啲歌全部都係童年回憶

上集係C君假扮

差啲都唔知邊個

懷疑唔識

去左邊間u

唔知仲改名黎做乜

轉行日本風格

一街好多人都咁著但無佢地種型棍

迷過江若琳一排

首歌幾正 啲詞幾好
以為冇人知我講咩

其實chill club 應該同勁歌金曲比定流行經典比？
最初做應該係抄流行經典？

OMDB

你含住我 我亦含住我

好歌就值得啦

原來有新名

第一次睇 好有以前既feel 多返唔同種類同真係會叮一聲既歌

高質節目 加油加油 本土歌未死

廿四味竟然冇唱愛鬥大同bring it on

早排唔知係咪viu重播過

西遊記果隻碟都幾正
同佢以前好唔同

買jor 好多edm
HBDD

主題07新人啊 點分開啊

刀boy有冇試過伸直條腰？

但睇八掛雜誌 條女好似都幾仆街
當初樣衰 求老細比機會
老細老婆見佢咁有誠意就叫佢整整佢再番嚟
最後食埋個老細

Bring it on 一早唱咗啦

果年係唔係仲有洪卓立鳩柏豪

悟空之後好似都冇新碟

我都記得呢單嘢

屌

仲有鍾舒漫 hotcha

點解你又撐黃妍變踩

曲

佢話自己冇整容真係笑大人個口
自此好唔鐘意佢

廿四味唱咗6首

真的假的
好人好姐做藍屍

佢仲有揸自己袋幾次

下集有我蔓

最初係同流行經典打對台嘅
不過而家加咗數榜之後就越嚟越似勁歌多啲

唔通曬時間俾垃圾刀咩

鳩痕

原來推廣員巴打都有睇

果陣有個forum叫反hotcha農夫江若琳聯盟 好好笑

我都係而家先知

係 好似有D係佢之前寫落

好掛住當年D 拉闊音樂會
因為903好鍾意佢地
當年
方大同X張敬軒X王菀之X張繼聰X農夫有一場
軒之自己有
張敬軒試過同方大同
試過同側田林宥嘉
王菀之同蘇打綠

好似好多都係細so有份搞

諗起方伊琪

野生推廣員

諗起6永同張繼聰battle

一有二汶就推爆左個po

頂 係咪Facebook 一講起即刻有印象

下集有陳柏宇

論壇黎 disuz果啲免費forum

係咪跳舞

話說農夫上過超級

張敬軒 啲拉闊 屈機

騷靈情歌

仲有翻唱林憶蓮 兩首歌

依家多數一集一個post 感動

會唔會帶埋波霸牙婆

未
簽左CCTVB 點上

仲有班佬味濃

打漏咗隻字係問句嚟嘅

我估到 答左你了

我都好感動睇一節再開來睇已經去左6,7頁，想接話都來唔切

最醒係你

同你一樣

其實我好鍾意後排個Keyboard手

掛住可愛嘅波霸牙婆

點解係藍店
利申 無食開真係唔知

好似因為翠華做左大股東 唔知關唔關佢本人事
更加唔好講江若琳

呢個節目聽住嚟睇po都得

有呀，chill club咁高質
今日仲有hip hop

小肥咁黃 同佢係好朋友佢未必藍啩

其實我懷疑過黃妍出現過喺連登，希望佢同mon post 嘅ViuTV 職員分得到曲直

係

我愛柳應廷

點解咁講

絕對係mk回憶

已經loop緊

有條on9咁得閒逐個回覆負評

新歌

其實我覺得呢首歌幾好聽

豹哥

豹

連續兩首新歌

唔同左樣

好撚熱

想知係邊首

doodoodoodoodoodoodoodoodoodoodoodoodoodoodoo ?

銀行收美元?

今年真係叫好hit嘅應該係銀河

比自己公司人攞咗黎用

冇諗過本身呢首嘅demo係好sweet囉
而家係走迷幻暗黑feel

我睇唔清…………條女個樣

希望呢個星期上到榜

終於tag

又哥哥

哥哥終於有tag

哥哥有tag

係咪第一次

依家都好正

諗左一陣

係 係咪得pinky夠輩份tag

yes

係咪第一次播台灣人

幾似張敬軒喎

台灣歌
之前都好似冇乜
除左姐撚

唔睇字幕完唔知唱乜

之前播過小齊？

姐撚 蕭敬騰

係囉 姐撚咁紅咁有地位播下都啱數
呢個人好紅架？

應該冇睇

咁姐撚同蕭敬騰咁紅咁有地位播下佢地歌都啱數
呢個人好紅架？
真心唔係好熟

剛剛看到一個很壞的電視廣告

Chill Club 推介歌單 12/10
黃色代表之前都冇播過

鄭秀文 - 如何忍眼淚
陳蕾 - 荒島之幻象
曾柏鈞 - 下毒
張國榮 - 春夏秋冬 A Balloon's Journey

又sammi

南

估錯咗添

世一唔聽阿南講嘢了

竟然唔係同Kathy仔一齊

屌 一開波就周慧敏 想轉台都唔得

冇世一

今集唔係kathy仔 up頭

又要聽多次

日日都要聽 cls

阿南好似有啲暗示咁

阿南個個星期都有推呢首

呢個星期out劇歌上健兒啦

阿南手足

俄仔
叫佢返黎啦

姜仔ready

姜濤

阿南看透世事

點解要望住個員工講野

姜B

環球友好戰略夥伴chill club今晚肯首播paradise未？

片尾cut咗佢好嘛

Jace

我都覺得好膠

隔離

quota去咗jace

有d想知背影邊個黎

一姐詠好靚呀

進藤Jace

Jace真心紅左
幾個串流榜第一
可以說係升左上一線既人氣

903走下坡 呢首咁好聽竟然13位就死左

傻閪雀唔知唱乜春就有第二
好心學下chill club個榜啦 話你呀903
希望chill club比今年第二冠jace

半首

仲蝸牛

唔冠都應該畀個死位丫

蝸牛呢個星期會唔會上榜，上獨唱定合唱呢

903一向扮有品味啦

聽日轉plug了

應該冇得上榜了 播多d補數

合唱係基情

呢個po最少有兩個癲佬Mon po怪逐個人負評啲回覆
次次都唔駛一陣就有兩個負評

唔止係呢個po
所有viutv po都係咁
已習慣

Chill Club 推介歌單 12/10 - 13/10
黃色代表之前都冇播過

鄭秀文 - 如何忍眼淚
陳蕾 - 荒島之幻象
曾柏鈞 - 下毒
張國榮 - 春夏秋冬 A Balloon's Journey
周慧敏 - 眼淚的堅強
RubberBand - 健兒
姜濤 - 孤獨病
陳凱詠 - 隔離
Anson Kong x Ian Chan - 蝸牛

我覺得係new_god_美斯玩野
我回佢啲post 淨係我比人負評
佢啲回覆反而好乾淨
明明佢先係大台天字第一號打手

Civil war

厹

城城首歌仲有得播

陣仔，有厹神丫

套戲落咗畫未

不了

屌呢條友好撚似 打天下 個 556

屌 播視像見都唔播paradise

Oscar Tao

邊撚個係造星條仔 面盲了

喂屌呢個蔡思達嚟㗎 ?

見到了 勁樣衰

同埋點解個 intro 咁似 你是你本身的傳奇

上左冇耐咋wo

我都唔睇戲

Oscar把聲+唱腔唔同左

喂屌黑色頭髮嗰個咁強国樣嘅

Chloe So又係世界級

即係主唱

sr 有啲柒

果個空氣巴黎?
認左好耐

好心唔好chill club中間播暴龍哥 真係屌打

唔係叫免費巴架咩

暴龍哥個角色咁認真

俄仔都係jace果款頭

係 打錯
條友路人到我連佢咩名咩樣都好模糊

幾正喎個女仔

以為佢模糊到似空氣

ummm 又好似麻麻地
睇唔真 正定唔正

Chill Club 推介歌單 12/10 -14/10
黃色代表之前都冇播過

鄭秀文 - 如何忍眼淚
陳蕾 - 荒島之幻象
曾柏鈞 - 下毒
涂毓麟 - 視像見
鍾楚翹 - midsommar
張國榮 - 春夏秋冬 A Balloon's Journey
周慧敏 - 眼淚的堅強
RubberBand - 健兒
姜濤 - 孤獨病
陳凱詠 - 隔離
Anson Kong x Ian Chan - 蝸牛
郭富城 - 灰色星塵
陳柏宇 - 感情這回事
林欣彤 - 次元壁

巴打幾有諗頭

6C

咁早播哥哥

SS個look

一嚟就哥哥

秋天聽幾有feel

kb

用返同樣時間聽返原版本
個種無奈感

6C條腿

大咪

強尼真係演得好好 係個mv入面

好難想像KB唱情歌

搵Yoshi

Kb 每十秘就r撈一次

仲以為播mv尺寸咁大

Live版

無mv 播返chill club片算

啲dancer

Pam姐有冇唱

見到有

6c次次化妝出面都錄緊chill club

呢首係咪唔上榜了

因為佢要訪問上黎錄chill club既嘉賓

點解咁講
其實都算新

我以為係 人間繼續有人

9up下 預感

今日好似早左完

Chill Club 推介歌單 12/10 -15/10
黃色代表之前都冇播過

鄭秀文 - 如何忍眼淚
陳蕾 - 荒島之幻象
曾柏鈞 - 下毒
涂毓麟 - 視像見
鍾楚翹 - midsommar
KB - 又要睇又要驚
張國榮 - 春夏秋冬 A Balloon's Journey
周慧敏 - 眼淚的堅強
RubberBand - 健兒
姜濤 - 孤獨病
陳凱詠 - 隔離
Anson Kong x Ian Chan - 蝸牛
郭富城 - 灰色星塵
陳柏宇 - 感情這回事
林欣彤 - 次元壁

林家謙都算CCTVB，咁kolar算咩，人地今年先上完TVB節目

Kathy仔

世一

林家謙個款都似世界仔

今日個妝咩事

又哥哥
冠軍不是夢

好似個個都推介哥哥咁

到時要搵 7cfu 通靈
或者搵厹神落去訪問佢

this 好聽

半夜扎醒竟然俾我見到世一
呢個一定係我同世一嘅緣份來

你都係早唞啦

上水

係世一叫喚我，所以我先扎醒

粉嶺

你半夜扎醒見到厹神都一定係緣份啦

屌又人間繼續有人

你避咗成晚都冇用

tag得略尷

見唔到，所以厹唔係我嘅緣份

陣仔，你中左丫

最衰係你

熟女強人係你嘅命運

深夜告別練習！！

我係熟佬

zpecial?

終於

俾厹占扑到啱啱先落到床

係水度扑到依家先上岸

last day 迴光

Chill Club 推介歌單 12/10 -16/10
黃色代表之前都冇播過

鄭秀文 - 如何忍眼淚
陳蕾 - 荒島之幻象
曾柏鈞 - 下毒
涂毓麟 - 視像見
鍾楚翹 - midsommar
KB - 又要睇又要驚
Zpecial - 深夜告別練習
張國榮 - 春夏秋冬 A Balloon's Journey
周慧敏 - 眼淚的堅強
RubberBand - 健兒
姜濤 - 孤獨病
陳凱詠 - 隔離
Anson Kong x Ian Chan - 蝸牛
郭富城 - 灰色星塵
陳柏宇 - 感情這回事
林欣彤 - 次元壁

睇完世一，去搵周公個女

世一黎搵我

周慧敏岩你多d

係咪浸親 洗啱洗救生員救

冇乜新野 呢個星期又係有d悶

我一陣就同周公個女一齊過去搶人

人間繼續有人，留俾陣仔

叫做播返本來一早要播嘅歌
希望下個禮拜多啲真 • 新歌

陣b係咪成晚同厹占戲水

Jer第3首叫風靈物語

出左幾日啦 ching
不過viu應該等拍完 mv 先上

頒獎禮

share information咋 我都知上左幾日

ViuTV話今年會搞「Chill Club 推介榜年度推介」頒獎禮。
歌曲候選名單會係每週冠軍歌；
歌曲、歌手獎都會由全民投票產生咁話。

希望唔會變咗「我最喜愛的Mirror歌曲、歌手頒獎典禮」啦

其實好難避免
當年偽毒坤都叱吒我最喜愛的男歌手

杜絕左啲藍絲歌手
very good

仲係兩屆

李克勤、莫文蔚...

呢個主要針對牆身有裂同遲起的乜鬼野個主唱人啫

鏡粉可以谷到佢地D歌上百萬view
真係唔好睇少佢地
呢D就係民主
希望大家唔好口講爭取 但又唔同意

民選 - Mirror
佢哋選 - Thor

推定先
見到cctvb啲po好反胃

Lm

江若琳會唔會唱錯愛

開波

超級～

終於準時了

嚟喇喂

tonight~~~~

joey做乜咁high

又新版本

Ready

之前哥哥冠軍

集集都係咁啦

show you

描撚好未!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

無On tv嘅

show you！！！！！

我識呢首

屌 音樂一起就識唱

肛弱能改左名？

今日有邊個

臭閪肛弱能

粟米 粟米 六粒飯

Show Me

幾句

寵物

救命我竟然識跟住唱

小fat

淪為行過寵物

得2句

我都係以為未聽過

男孩令你掙扎在不安間

小肥

江 好淫

若琳丫

Siufay

頂

對波細到.....

同年代

小肥唱歌真係好好聽

寵物！！！！！

VIU又玩嘢 一次過請咁多人 又每人唱幾句 屌你啦VIU

遙希

出咗櫃嘅小肥champ咗

小肥加油

全心摧毀我也未曾離座

係咪On9 每一兩句

亞也

一公升眼淚

一公升的眼淚

江弱能仲未收皮？

舊歌
好耐冇唱啦

廣偉

捱挫折太多~~~

眼神都唔同左

固執

好經典

一公升

可唔可以
抵住唱
你瞞我瞞

得嗰幾句

可能今天多歌唱

隱世高手

可唔可以唔好咁撚on9呀VIU
唔係想聽每人唱幾句呀

我要聽斷絕來往

屌 差啲唔記得呢個match

陳柏宇個腔好難頂

做飯歌

柏宇

07 三巨頭

想聽I will be loving u

又有二汶

犯罪

07年啲新人真係好高質

Mimi

廣偉
以為會唱無言的TRUMP TRUMP TRUMP

dada 永欠保存

又有小肥

好撚憎臭閪肛弱能

仲有立立同鳩柏豪

小肥改唔到口

趙學而唔撈？

都係叫返佢江若琳

立立rip

江若能個樣整到

鳩拍真係麻麻地

有林二汶做主持

而婆係咪去拍造星二

肛弱能劣化到

記得有排成日講佢戶口得翻$68

車匙

仲有Hotcha Kolor 舒漫 立立

仲有佢對大眼con

仲有林峯

傻豬

Hotcha

叫慣點改到

而婆呢

Gold digger

我自己鍾意佢去星夢之前啲歌

屌好似返左中學咁

有一次同大c兄唱

六天 同天空
個個都識唱

立立應該上埋嚟嘛

之前viutv套劇仲OK架喎 今日搞乜

呢集係咪幫佢哋嚟緊新節目做宣傳?
見佢哋3個IG 日日都拍新節目

蘇耀光係咪蘇耀中啲friend

一去星夢就低質哂

係07年咩
btw我都想佢上嚟

小肥個零仔鬚

去之前果排 佢自己寫果D係唔錯

6天
我唔中意佢 但呢首當年MP3 有入

Janice側田果年仲癲

sherman 高手過招 好好擁抱

去拍造星三導師啦一定

係
那些年

以前真係好高質

六天係因為高登先紅咋

咩係零仔鬚

咩節目

愛人與海

黃金一代

小肥把聲好好J

佢係咪奶緊人仔唔會番黎

chill club肯請Kolor未

每次隔一排見佢，都唔同樣

你未去過唱k ?

就係小肥留呢隻鬚

我都唔識 係咪好事黎

未怕這抗爭再有多年

05年 Janice 側田
06 泳兒

去咗支那TVb拍使徒3啦

佢首櫻花樹下幾好聽

生煎包執撚晒未

我自己最鍾意自由意志

Save12

唉

好似叫咩「歌手門」
有次見小肥IG LIVE講話係佢哋3個一齊做個節目

佢本身都係支那人 係咪有咩誤會

佢對眼恐撚佈到
ET咁

未聽過呢隻歌

希望遲D有

小肥好聽

個鼻都唔同咗

放手～放開所有

原來今日係小肥 遲咗聽

有朵架原來

時差

想聽時光機

唱K既話個個另外開高登啲改詞出黎唱
肥牛沒我份喎

佢嗰排出啲正能量歌係幾正

cls好聽到

等緊同泳兒合唱明天以後
但好mk

長知識

好好聽

小肥要繼續唱落去

當獨立曲這裏奏起
願你我一起見證這天已到

係我自己發現留得呢啲鬚嘅都係零

準備做飯！

請睇返第一季最後一集
仲有藍絲湯寶如大家欣賞

俾錢買豉油～老抽

小肥真係好撚正呀

05先經典
側田 衛蘭 王菀之 謝安琪 張繼聰 方大同

[Season 4]ViuTV Chill Club 星期日 21:30 (39) 07出道 樂壇新人

離群馬 抬頭吧

零仔先會留？

站在真相面前沒常人的尊嚴

成日搞亂你瞞我瞞同尊嚴

你呢

未做飯住

無法對應最後我交出了一個smiley face
以前xanga成日見到呢句

尊嚴
柏字公開唱過幾多次

噚晚巡禮有講過呢個節目
期待

唱樽鹽都正喎

成為奇葩可以嗎

sam sam
唔係特別鍾意佢但又幾首真係嗰時全香港都識咁滯

前者好聽少少

今集好吸引但係又好想睇96台

其實話時話冇咗觀眾嘅chill club仲好睇

湯寶如真係集集都好難聽

尊嚴

屌好撚正呀

縱對世界繼續狂號 都找不到去路

樽鹽

我留唔到鬚

站在真相面前

喜愛夜蒲

廣偉把聲入咪響過小肥

屌 sam
猛鬼街

小肥真係近年少有carry得到rock d 嘅嘅歌手

真 啱啱唱得幾好

牙田同大同合唱過
好正

係 出道啲歌都有聽下 之後冇啦

把聲好清

側田 衛蘭 差啲上神台
btw 軒仔03新人

原來呢首叫尊嚴

2首都係經典回憶

幾耐冇聽過人講xanga

Janice

仍然感激你贈我這一個故事
才明白別去的人 無名字

weak 到

小肥近排出咗櫃

cd咁

特登趕返嚟就係為咗想睇猛鬼街

好記得個時好多商場郁有播
你這剎那在何方

猛鬼街以前明珠成日播 睇完唔敢訓

仲有qooza 可以自己較bgm

見到裕美 唱你瞞我瞞
見唔到裕美 唱尊嚴

好心佢就收皮啦
過氣藍絲仲出嚟獻世

其實佢呢個頭 好睇過銀色頭啦

暴露年齡

做咩

好似好耐冇聽佢唱啲舊歌咁

係咪好恐怖其實

其實立立今集先一齊上仲好

係 當年903谷得好行呢行既人

但今日chill club實係好吸引

唔夠你琴日weak

係咪仲有得較鼠標嗰啲

佢自己都唔係特別鍾意舊啲嘅慘情歌

懷疑呢排Chill Club啲組合似係「歌手門」
個節目又有ON仔 Jay Fung 大瘦 Jason

真
廣告即轉台

搞乜鬼奪命雜作好似冇玩過猛鬼街

feel到 但我鍾意唱舊時既歌既佢

有啊 果陣成日入去睇心上人寫咩

個時有用過 不要離我太遠

但好多人唔鍾意佢啲爸爸歌

same

幾時唱做飯

有啲想睇

我係南拳媽媽 下雨天

嗰陣都好勤力寫 屌鳩啲老師

xanga睇女女
msn就播歌名
咁有一次呢 我就撳錯咗AV......

廣告我已經轉左

同二汶唱

呢首公廁黎

個個自爆年齡

Cctvb 早排好似唱過

係foxy成日dl錯

請陳詠謙上嚟唱曬佢d膠詞

個名打歌詞

我都轉咗

人血饅頭

我是什麼~~~~

近幾年啲歌真係頂唔順

sam

我知 你一定係想睇火影姐

套劇未播已經有廣告

講xanga就出賣晒年齡